中環的士遭刑毀 惡客打甩司機牙

現場德己立街。李家傑攝

中環德己立街近威靈頓街，凌晨零時許，一輛的士駛經，有乘客截車，司機停下讓乘客上車之際，約三至四名男子趨前，用硬物打爆的士車頭擋風玻璃，肇事後四散。警方接報到場，在附近拘捕一名男子，遇事的士司機不適送院。

據稱，現場德己立街停泊揀客的冚旗的士，懷疑有人不滿事主到來爭客，於是刑毀其的士。

事發約20分鐘後，德己立街一輛的士，姓何41歲司機絞下車窗，與一名男乘客講價，疑乘客不滿開價太高，一拳打向司機嘴部，將其一隻門牙打甩，肇事後逃去。警方到場將傷者送院，並追緝涉案約30歲中國籍男子。

好波

又雙贏
垃圾的士狗無咗隻牙
去呢啲On9地方嘅人好極有限搞屎上身
兩邊一次仆街 一齊贏